import React, { useState, useEffect } from 'react';
import { Callout } from 'nextra-theme-docs'
import { Cards, Card } from 'nextra/components'
import Raids from './raids/_meta.json';
import Patchnotes from './patchnotes/_meta.json';
import { guilds } from '../data/guildList';
import Fade from 'react-reveal/Fade';

export const GuildList = () => {
  const [searchTerm, setSearchTerm] = useState('');
  const [shuffledGuilds, setShuffledGuilds] = useState([]);
  const [displayModal, setDisplayModal] = useState(false);
  let top1 = "impe"
  let [descDisplayed, setDescDisplayed] = useState("");
  useEffect(() => {
    // Fisher-Yates (Knuth) Shuffle algorithm
    const shuffleArray = (array) => {
      for (let i = array.length - 1; i > 0; i--) {
        const j = Math.floor(Math.random() * (i + 1));
        [array[i], array[j]] = [array[j], array[i]];
      }
      return array;
    };

  const activeGuilds = guilds.filter((guild) => guild.display === 'true');
  const shuffled = shuffleArray(activeGuilds);
    setShuffledGuilds(shuffled);
  }, [searchTerm]);

  const shortenDescription = (description) => {
    const maxLength = 250;
    if (description.length > maxLength) {
      return `${description.substring(0, maxLength)}...`;
    }
    return description;
  };

  const filteredGuilds = searchTerm
    ? shuffledGuilds.filter((guild) => {
        const searchRegex = new RegExp(searchTerm, 'i');
        return (
          searchRegex.test(guild.title) ||
          searchRegex.test(guild.group) ||
          searchRegex.test(guild.description) ||
          searchRegex.test(guild.dmg) ||
          searchRegex.test(guild.server)
        );
      })
    : shuffledGuilds;

  return (
    <>
    <Fade big>
    <div className="d-flex search-input">
    <input
      type="text"
      placeholder="Rechercher une guilde par nom, mots clés, dégâts requis..."
      value={searchTerm}
      className="col-large inner-box p-2"
      onChange={(e) => setSearchTerm(e.target.value)}
    />
    <a className="btn form" href="https://form.jotform.com/233325132790047" target="_blank"> Ajouter ma guilde au registre</a>
    </div>
    
    
    <div className="guildList"> 
        <section className={`overlay ${ displayModal ? "" : "hidden"}`}>
          <div className="closeHitbox" onClick={() => setDisplayModal(false)}></div>
          <div className="modal with-text">
            <p><b>Description</b></p>
            <p className="desc" dangerouslySetInnerHTML={{ __html: descDisplayed }} p/>
          </div>
        </section>
      {filteredGuilds.map((guild) => (
      <>
        <Fade up>
        <div className={`guild box m-2 p-2 ${guild.alt === top1 ? 'top1' : ''}`} key={guild.id}>
          <div className="col-small p-2 inner-box">
          
            {guild.alt.length > 0 && (
              <img className="logo p-1" alt={`logo ${guild.title}`} src={`./static/guilds/${guild.alt}.png`}/>
            )}
            <p className="text-center m-0 subtitle"><b>{guild.title}</b></p>
            {guild.alt === top1 && (
              <small className="badge top1">Top 1 FR</small>
            )
            }
            <small className="text-center m-0 o-60">{guild.group}</small>
            <small className="text-center m-0 o-30">{guild.server }</small>
          </div>
          <div className="col-large p-2">
            <small className="desc" dangerouslySetInnerHTML={{ __html: shortenDescription(guild.description) }} />
            {guild.description.length > 250 && (
              <>
              <span>&nbsp;</span>
              <a onClick={() => {setDescDisplayed(guild.description); setDisplayModal(true);}}>
                Lire la suite
              </a>
              </>
            )}
          </div>
            <div className="col-small p-2">
             {guild.dmg.length > 0 && (
              <>
                <small className="m-0">DGT Raid requis:</small>
                <p className="m-0"><b>{guild.dmg}</b></p>
              </>
             )}
            </div>
          <div className="col-small p-2">
          <a target="_blank" className="btn text-center m-0 w-100 nolook" href={guild.discord}>
            <img width="30" className="icon mx-auto" src="./static/icons/discord.svg"/>
          </a>
          </div>
        </div>
        </Fade>
        </>
      ))}
    </div>
    </Fade>
    </>
  );
};

## Registre des guildes FR
<br/>
<GuildList/>


